IL NOSTRO SOFTWARE PERMETTE LA GESTIONE DELLE PRINCIPALI OPERE DI RILIEVO STORICO SPARSE SU TUTTO IL TERRITORIO CAMPANO, QUALI QUADRI, STATUE, EDIFICI STORICI 

E IN GENERE MANUFATTI. TRAMITE L'INTERFACCIA GRAFICA ( O GUI ) SARA' POSSIBILE ACCEDERE AD UN DATABASE ( GESTIBILE TRAMITE IL MENU' " OPZIONI " ) E

GESTIRE LE OPERE ALL'INTERNO DI ESSO CONTENUTE ( SEMPRE TENENDO CONTO DEL LIVELLO DI PERMESSI A CUI L'ACCOUNT CHE SI POSSIEDE DA' ACCESSO).

OLTRETUTTO SARA' POSSIBILE DETERMINARE CON ESATTEZZA SATELLITARE LA POSIZIONE GEOGRAFICA DI CIASCUN OPERA, NONCHE' FORNIRE AL CLIENTE ( A SECONDA DELL'OPERA )

ULTERIORI INFO COME IL NOME, LA DESCRIZIONE, L'ETA' , IL VALORE , MISURE, PESO, UN'IMMAGINE RAPPRESENTATIVA E TANTO ALTRO.

L'INTERFACCIA GRAFICA INVITA TRAMITE IL MENU' PRINCIPALE L'UTENTE A SCEGLIERE TRA LA SCELTA DELLE CATEGORIE , LA RICERCA VELOCE OPPURE USUFRUIRE DI VARIE OPZIONI.


LE OPZIONI DISPONIBILI SONO: cREA SCHEMA, CREA TABELLA , CANCELLA SCHEMA CANCELLA TABELLA O TORNARE INDIETRO AL MENU' PRECEDENTE.

SUCCESSIVAMENTE ,SULLA SCELTA DELLE CATEGORIE IL SOTTOMENU' PERMETTERA' DI OTTENERE LA LISTA, LA VISUALIZZAZIONE, L'INSERIMENTO, L'AGGIORNAMENTO, LA CANCELLAZIONE

E IL RITORNO AL MENU' PRECEDENTE, LA RICERCA VELOCE RENDERA' FACILE L'INDIVIDUAZIONE DELL'OPERA DESIDERATA.


